食brunch好多港妻 點先扑到？

個個都裙勁短
又噴哂香水
點忍

又FF, 小朋友唔好咁多幻想

樓主咁早食brunch

睇錯噴哂水

我入到嚟

唔噴返多啲香水點蓋過頭先morning砲比人射到滿滿既精味 唔好咁多幻想啦